溝新女 千萬不要在冬天

唉 以為有啲波路

點知最後知道 平胸 肚突 黑提

唉 真係頂唔順

見到嗰刻真係呆左

嚇死me

ching識食

也不要在酒吧
一行返出去有太陽即刻現形

無知問
夏天溝會預先睇到粒的咩色

即係最後睇完全相有冇擺落口
結果點甩身

當玩下iPad 囉

甩唔到
但冇咩胃口
狗仔式算
之後慢慢fade out

見到佢個樣 就諗起佢身材
講真 樣唔使要靚
但身材唔可以冇

同佢見第一次時 佢先話打扮下
之後佢就求求其其
唉
本身網上識
睇相時 仲以為ok
仲以為有啲波路

你老闆。欺騙我

溝新仔 千萬不要在冬天

唉 以為有啲胸肌

點知最後知道 排骨 瘦弱

唉 真係頂唔順

見到嗰刻真係呆左

嚇死me

男人無得裝假狗

唔好咁啦 有邊個唔想粉鮑

屌姨仔同女友表姊嘅背德感仲震撼過樓主打破面紗

佢個鮑唔太黑
係黑提又大粒 配上無波
真係核突到

叫佢含下又反胃
幾驚佢真係嘔出黎

唉 即時冇mood

有 喺冬天大把毒撚着4 5件衫扮大隻
一除衫就排骨仔一隻

女人先大穫
男人瘦 有咩問題

港女平胸，冇身材=原罪
港仔排骨，瘦弱 =冇問題
連仔啲雙重標準又令我大開眼界

社會就係咁殘酷

收皮啦，全部女人都係臭西

女冇身材男就唔屌嘅
但好多男人無身材樣衰都好多女人走埋去比佢屌
你話點解

唔喺社會殘酷，只喺連登呢個以男性為主既討論區，凡是都喺以男性角度出發，女人冇身材就是罪，男人排骨瘦猛猛就冇問題。

係事實wo,男人有錢就得啦

不是在此時 不知在何時

我想太約會是在冬季

咪係，班女人係咪會出大份先， 咁想男女平等